冷靜啲。太多假消息喇。

唔好自己嚇自己。無人衝啲警犬唔會做野嫁。
同朋友一齊，唔好自己一個行走得。

機場live

非法集結，，，先唔講有冇鬼沖

機場快線停撚左未？
斷網未？
出藍旗未？
出tg未？
流浮山刀手落左山未？
香港變成疫埠未！？？？？？？

宜家仲係六點鐘咋。唔好自己疑神疑鬼，覺得一定會比狗捉，然後係咁share假消息比fd. 敵人知道知會暗笑我地on9, 自己乜都唔使做，啲人就驚到死

又話六點清? 清撚左未
理性分析下啦

次次咁樣就會假消息滿天飛

流浮山啲刀手仲黎緊呀

輕輕鬆鬆食個老麥先喇。都係果句唔好自亂陣腳，比對家笑9死

機場唔似市區，又難走。一陣真係cut嘢就仆街

有客係度咪唔清囉
問題係留起度有乜用

輕輕鬆鬆食個老麥先。都係果句，唔好自亂陣腳，比對家笑9自己

因為有客

你覺得佢會shutdown然後乜都5做？

其實擺明係嚇緊我地
製造白色恐怖

我話有客黎緊 咪留係度個原因囉
而家成班遊行咁行去東涌 你認為咁仲安全咩？